2018年網絡十大流行語

①命運共同體
②錦鯉
③店小二
④教科書式
⑤官宣
⑥確認過眼神
⑦退群
⑧佛系
⑨巨嬰
⑩槓精
你都瞭解他們的意思嗎？
skr skr 666

skr你老母